跳閘既文宣做得未夠啊

唔係講連登唔夠啊
係公眾文宣未足夠
連儂牆得好對跳閘既文宣
好多人都唔知有件咁既事
所以而家跳閘既義士先咁危險

[重要!] 全部入黎!! 跳閘前必睇注意事項!!

求留言幫推